中銀月供已經必定全日高位入貨 大貓月供有冇咁即情況？

定天下烏鴉一樣黑

一樣

唔好過黎

反而恆生無咁喎

買碎股所以貴d係咪正常?

一通

唔正常